屯門29歲男玩交友程式「SKOUT」 被拍下裸聊片段勒索8000元

周六（12日）凌晨近1時半，警方接獲屯門良景邨一名姓陳（29歲）男子報案，他稱在社交應用程式，被人以一些影片勒索約8,000元。事主沒有損失，警方將案件列作「勒索」處理，交由屯門警區刑事調查隊接手跟進。據了解，事主早前玩交友程式「SKOUT」時，遭人拍下裸聊片段勒索。
來源 支那01

男人有咩好驚

驚有人 J 佢

依家咩年代？仲有白痴中計，真係谷精上腦

全港同志最多討論區

29歲都仲咁撚弱智

有片未

陌生人睇就冇所謂，俾老細女同事睇咁點？

依d情況就要先下手為強

無人有興趣睇

成30歲人仲住大西北良景公屋
分分鍾連8000都冇

裸聊已經弱智，如果連自己社交平台都被人知道埋不如自己自爆吧啦

要玩交友app ... 個人醒極有限啦

隨便J，又冇咩損失，反而會感到好威

女同事睇到可能會好想含

住公屋得罪你？
30歲排到公屋係佢有本事

Skout出名係呃錢 / 援交app，咁天真相信可以識朋友，除非毒撚/宅男

視乎夠唔夠長同硬

男同事都想，宜家個社會，露出就是勝利

佢就係唔驚先報狗

上面得三種女人

呢個APP真係好垃圾 沒正常人